點解中國人甘多野失傳左？

請指教
謝謝

文革

自私，怕無飯開。

成日覺得教識徒弟無師傅

係呀
1「教識徒弟無師傅」
係關鍵，係金句
d師傅成日掛係口邊

2 相反，人地西方既知識同科技傳承得好好，并有似著個基礎再發展上去

正寫「咁」字同「咗」字都失傳緊啦

連肥絲都消失埋 child登已變5p登

甘

共產黨，乜撚歷史都改撚哂，乜鳩野都唔俾講，唔可以討論，仲有咩剩低？

但最慘就係好多嘢都係中國開創先河先
然後西方係遲咗好多年先至有嗰套諗法同埋基礎理論出嚟

沒有共產黨
沒有新中國

舊嘅冇哂

甘你老母

問毛主席
問華人反骨心態

其實根本就無，「唔存在」失傳。
話係失傳自我安慰

比如？

火器？

無信任呢樣野

甘多野結衣

隔離po有條5p仔仲屌返你轉頭

btw，個個教八，九成，緊係失傳啦
反而韓國日本呢個問題冇咁大

自私

失傳嗰啲咪又係冇撚用既野

西方醫術、相對論、牛頓力學冇失傳就得啦

九陰真經如果冇失傳就好啦

無錯，有競爭力既野自然會承傳落去

咩失傳
啲技術散佚曬響外國
支那自己響文革時革走曬啦

秦始皇 文革 八國聯軍
經歷左咁多都算係咁

甘你老母閪